【復仇閪】國際級反套丁‧進度匯報 之 一

國際級反套丁投訴至今，過左21日，地政覆左幾句垃圾俾我地，之後再開post 同大家講。
但係上次個POST一出，大家好激動咁大叫不明覺厲，都聽得我地好心痛~~

講解下我地做緊乜 — 《土地鍊金術》系列，暫定星期四更新。

第一彈，我地就簡單回應一下 本土研究社 同埋 十八鄉事委員會主席程生
[詳情：

我地係採用網上公開資料調查，方法與本土研究社《丁不厭詐：新界套丁研究報告2017》[ 相近，主要針對屋苑式套丁，詳情就等之後既專欄再講啦~~敬請期待~~

好明顯，我地係鋤套丁，而唔係鑑賞套丁既前世今生，所以有乜可能等佢起好先投訴？
咁多年黎罷明出售既屋苑式丁屋群，又有邊個履行過土地執行契約先？即係收返批出既地段呀~
作為一般市民，咪要俾錢逐個查晒先投訴得？明明公權機構就自己系統內可以睇晒，點解佢地唔睇？呢個亦都係我地向申訴專員投訴既項目之一，明顯地縱容套丁。

至於十八鄉事委員會主席訪問文字節錄 : 佢表示單以丁屋用地劃界工整就質疑用作套地唔合理，"起屋地黎講寥寥可數，咁整幅地人地好好咁規畫，規畫左之後分配俾村民去起屋啦，同埋黎講呢而家現時我地每條村都希望起啲屋有規劃既，唔好東一舊西一舊亂晒龍，即係話知你地有咩問題既同政府去傾囉，你唔應該係將個罪行加罪係我地原居民身上呀嘛" 佢又話最近申請丁屋10單有8單都收到反對，希望唔係當地居民既人唔好做損人不利己既行為，製造咁多矛盾

阿程生善用土地既心，我地深深感受到~~~
難得條村起得咁靚，又改晒樓盤名，又出售樓書賣晒去，唔知發生左乜事呢？唔通做左鬼村？

知大家睇得好辛苦，臨尾送個彩蛋俾大家：
秘密協議唔係唯一既證據，只要從商業罪行／洗黑錢角度出發，仲有好多野可以證明到套丁意圖。（唔知點解，就係無人咁查～～好神奇～～應該係巧合！？）

其中一樣係透過land search(土地登記冊)睇到套丁意圖。有部份丁屋係借錢起，其實睇下邊個借錢就一清二楚。

不過，香港建築成本唔平，又唔知無借錢嘅一般村民的建築費邊度黎呢？無課金既實益所有者？唔通係阿公送樓？我都想要返棟~~

下星期，我地會介紹一下我地如何界定屋苑式套丁，睇完就知合唔合理。

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.
寧投熊熊烈火，光盡而滅。
不伴寂寂朽木，默然同腐。

一群專業清算師上

#專業清算 #土地鍊金星期四 #沒錯會擠牙膏式爆料 #街坊向技術文 #套丁 #反套丁 #洗黑錢 #打撃鄉黑產業鏈 #低調吐嘈最BURN既係個肝 #腳毛係咪十條一扎咁數求 地政FC

原貼：[復仇閪] 國際級反套丁 - 分享自 LIHKG 討論區 [

特別通知：驚地政會爆投訴人資料，所以大家唔好直接向地政投訴。要投訴請經1823不透露個人資料方式，自稱陳生就得啦。

推

講多啲

多謝

Push

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

一見你post即刻推

P牌推唔郁

PUSH

ｐ推牌唔到都要推丫～～～

P牌推唔到
不過都入嚟支持吓！

推埋tvbloody

P

好似有野睇咼

加油

清算師

又見返你地

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

斷網係真攪炒
仲嚴重過解放軍

“起屋地寥寥可數”都夠膽死講出口

又講到好似自己冇問題 咩都係班村外人同政府夾埋玩鳩佢咁

樓主加油 對付鄉黑靠哂你

Well Done!

support

Support

Yip. Go Go.Go

好波

more and more

go go.go

好

正

留名待學

巴打，撐你呀！ 好做得野！

me 2

咪係

做好事，要支持

exactly

半夜係三毛風向亂吹嘅時間
推一推希望瞓醒仲喺度

推

黑警破壞香港法理

好盡力消化你哋坐做緊嘅嘢

好多謝你哋為香港付出 我哋一齊各自努力！

辛苦哂

推，等你星期四更新

幫推 支持屌打鄉黑

推呀
手足們加油

推。

push

專業

巴打加油

支持手足任何行動

留名，等鎮上堂睇

路過支持下

支持

香港人。反抗！
時代革命

即刻入黎支持

多謝1823ching

雖然唔識，但推呀

香港人 反抗

推到牛屎佬仆街

推 可以點幫

推，支持和理非復仇

正呀，幫推

如此高質post 百年難得一預 必須推廣
在此感謝樓主團隊 全力支持

做實事

實務派

巴打好波！！加油！

申請丁屋10單有8單都收到反對

係咪黑警結婚都可以反對?

好文
先推後睇

Push thank you sir

勁推！！！！！

必須推,舉腳支持!!

幫推

推啊

推推推

支持復仇巴

支持復仇閪
支持復仇閪
支持復仇閪

gcji

清算師好波

建議:

將 "反套丁" 資料寄一份俾中聯辦, 告訴中聯辦,此乃香港深層次問題根源之一。

再告訴中聯辦,如果他們繼續不理, 寫信人將會寫信到北京,直接告訴國家領導人。

推呀～～

巴打好pro

多謝巴打

你地呢班專業清算師好撚型阿

推行動post

推出

光復香港